依家開始明白點解某國公然係公海起機場而奧巴馬唔干預

諗起都覺得離譜

咪搞撚左個南海仲裁lo
果時你地仲吹到會收支那皮
打左幾個月飛機

五毛即刻衝入嚟呃狗餅
係咪即係討論方向正確

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

塞成點呀 要唔要幫手

唔怪得美國完全唔郁手.

隨時奧巴鹿都一堆痛腳俾中共捉著

個時搞緊伊斯籣國, Syria , Libia 同防止俄羅斯同土耳其仲入中東
又要搞死俄羅斯匯率, 防止同中國合作

南海在美國角度肯定會排上面東西之後
連登仔以為成個世界得中國同美國 , 系咁上下

覺得成個世界得中國同美國

我成日用呢句鬧小粉紅

慢慢起 整好一交吉即炸

養 套 殺

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

唔諗下點解搞咁耐都搞唔掂isis
我覺得初期佢要處理金融海嘯都情有可原
但明明後尾四年佢都決定重返亞洲
無理由唔理

左膠政客死症，有理念但冇執行力

你塞屎眼仲耐過打幾個月飛機啦
找數未姐 屌你老母